# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-18 13:07-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-19 14:49+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#: extension.js:109
msgid "Text will be here"
msgstr "텍스트가 여기에 표시됩니다"

#: extension.js:179
msgid "Type here to search..."
msgstr "검색하려면 입력..."

#: extension.js:241 prefs.js:212
msgid "Private mode"
msgstr "프라이빗 모드"

#: extension.js:255 prefs.js:214
msgid "Clear history"
msgstr "기록 지우기"

#: extension.js:268
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: extension.js:291
msgid "Clipboard is empty"
msgstr "클립보드가 비었습니다"

#: extension.js:599
msgid "Clear all?"
msgstr "모두 지우시겠습니까?"

#: extension.js:600
msgid "Are you sure you want to delete all clipboard items?"
msgstr "모든 클립보드 항목을 지우시겠습니까?"

#: extension.js:601
msgid "This operation cannot be undone."
msgstr "이 동작은 되돌릴 수 없습니다."

#: extension.js:603
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: extension.js:603 extension.js:762
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: extension.js:616
msgid "Clipboard history cleared"
msgstr "클립보드 기록을 지움"

#: extension.js:761
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사됨"

#: prefs.js:29
msgid "History Size"
msgstr "기록 크기"

#: prefs.js:38
msgid "Preview Size (characters)"
msgstr "미리보기 크기 (글자 수)"

#: prefs.js:47
msgid "Max cache file size (MB)"
msgstr "최대 캐시 파일 크기 (MB)"

#: prefs.js:56
msgid "Number of characters in top bar"
msgstr ""

#: prefs.js:65
msgid "What to show in top bar"
msgstr ""

#: prefs.js:70
msgid "Remove down arrow in top bar"
msgstr ""

#: prefs.js:74
msgid "Cache only pinned items"
msgstr "고정된 항목만 캐시하기"

#: prefs.js:78
msgid "Show notification on copy"
msgstr ""

#: prefs.js:82
msgid "Show confirmation on Clear History"
msgstr ""

#: prefs.js:86
msgid "Remove whitespace around text"
msgstr ""

#: prefs.js:90
msgid "Move item to the top after selection"
msgstr ""

#: prefs.js:94
msgid "Keep selected entry after Clear History"
msgstr ""

#: prefs.js:98
msgid "Show paste buttons"
msgstr ""

#: prefs.js:99
msgid "Adds a paste button to each entry that lets you paste it directly"
msgstr ""

#: prefs.js:103
msgid "Place the pinned section on the bottom"
msgstr ""

#: prefs.js:104
msgid "Requires restarting the extension"
msgstr "확장 재시작이 필요합니다"

#: prefs.js:108
#, fuzzy
msgid "Clear clipboard history on system reboot"
msgstr "클립보드 기록을 지움"

#: prefs.js:112
msgid "Paste on select"
msgstr ""

#: prefs.js:116
msgid "Cache images"
msgstr ""

#: prefs.js:120
msgid "UI"
msgstr "UI"

#: prefs.js:121
msgid "Behavior"
msgstr ""

#: prefs.js:122
msgid "Limits"
msgstr ""

#: prefs.js:123
msgid "Topbar"
msgstr "상단바"

#: prefs.js:124
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: prefs.js:125
msgid "Shortcuts"
msgstr ""

#: prefs.js:136
msgid "Show Search Bar"
msgstr ""

#: prefs.js:142
#, fuzzy
msgid "Show Private Mode"
msgstr "프라이빗 모드"

#: prefs.js:148
msgid "Show Settings Button"
msgstr ""

#: prefs.js:154
#, fuzzy
msgid "Show Clear History Button"
msgstr "기록 지우기"

#: prefs.js:199
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: prefs.js:200
msgid "Clipboard Content"
msgstr "클립보드 내용"

#: prefs.js:201
msgid "Both"
msgstr ""

#: prefs.js:202
msgid "Neither"
msgstr ""

#: prefs.js:213
msgid "Toggle the menu"
msgstr ""

#: prefs.js:215
msgid "Previous entry"
msgstr ""

#: prefs.js:216
msgid "Next entry"
msgstr ""

#: prefs.js:221
msgid "Enable shortcuts"
msgstr ""

#: prefs.js:246
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: prefs.js:255
msgid "Enter shortcut"
msgstr ""
